唔小心j咗蓋世寶.......

廟細燈籠大

估吾到牙賓而家痴線到咁

自含

有嘜問題

蓋清你刀岩

如真 如假

估吾到牙賓貢濫

你個25仔

我好專一的

can仔

dost sickball

結婚啦

...

眼鏡娘

想幫佢埋單。。。

蓋世寶俾人笑嫁唔出

蓋dog